El presente programa trata de multiplicaciones de un digito, interactua con python por medio de la plataforma de programación educativa mblock,
y con los usuarios por medio de las respuestas otorgadas a las preguntas que realiza el programa, conforme las respuetas sean correctas agrega 
un punto al puntaje y en un total de 5 preguntas otorga una nota sobre 10 puntos.
